
                      Espectacular. Mejor pelicula en todos los apartados. Personajes que han ido evolucionando en cada pelicula. Villano a la altura. Solo se le puede dar elogios a la triologia del caballero oscuro.
        
            